{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039047",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=47818&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주동백동산펜션"
    },
    "text": "当宿は咸徳海水浴場の近くに位置しており、全客室にはヒノキが内蔵されています。 周辺には咸徳海水浴場が車で5分の距離にあり、ダヒヨンは車で7分、コムンオルムは8分の距離に位置しています。 入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。 全室禁煙客室であり、送迎サービスは提供しておりません。 客室の内部にはヒノキが内蔵されており、バーベキュー施設は炭とグリルを利用できます。 3人以下の場合は5,000ウォン、4人以上の場合は20,000ウォンで現地で決済します。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしの未成年者の利用は不可であり、ペットの出入りも許可されません。 利用施設の紛失や毀損は利用者の責任ですので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更されることがあり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿の場所はどこですか？",
            "answer": "宿は咸徳海水浴場の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "全客室にはヒノキが内蔵されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には咸徳海水浴場、ダヒヨン、コムンオルムがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5:00で、退室時間は22:00以降です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、全室禁煙客室です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設は炭とグリルを利用できます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー料金はいくらですか？",
            "answer": "3人以下の場合は5,000ウォン、4人以上の場合は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "未成年者の利用は保護者同伴なしでは不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットの出入りは許可されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの出入りは許可されておりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損は誰の責任ですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任です。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質は使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質の使用はできません。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "情報は変更されることがありますか？",
            "answer": "はい、ペンションの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、一部の客室ではオンシーズン中に料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 484
    }
}